覺唔覺首lucky you係抄吳亦凡首young OG

明我講咩既就明